（無圖）王皓信係男神

王皓信又型又高大唱歌又好聽做戲又好睇
之前致命復活有幕騎住電單車救個港女嗰幕型到
又如羅家良二世
唔明大台成日捧雪雪雪同洪永城嗰啲做乜
我敢講王皓信係大台最值得捧嘅男星係新一代男神

Signal Wong